小弟老頂係鬼佬 想搵人幫手寫封罷工信

如題

Boss,

I will ba job tomorrow because of homesick.

Regards,
Peter

Dear boss,

I am going to take a 罷工 leave on coming Monday 5/8

Love,
樓主

diu sp la

sp la

Boss,
I can't go to school by bus C U Tmr

Dear boss,

Stop working or we forces

Regards,
Your old bean stack

Don't wanna work tomorrow, go fuck yourself.

Dear boss,

光復香港 時代革命

Regards,
Dad

Dear sir,

I would like to SL tmr.

Thanks

霸氣版

Dear sir,

Due to a series of unfortunate incidents happened in HK, I am going to leave the office and stand up for my very homeland. And I hope that the leave request would be granted to show your support to freedom of speech and justice.

Thanks

ba job...吊9你😂😂😂

應該開去創意台

Hi boss

Plz fire me

Thanks
Peter

終於有封似樣d

喂 老細,

我要擺工，thank you.

Lovely staff,
樓主

Dear boss,

I resign on Monday.

Regards,
Xx

Dear Boss,

I would like to tell you please go forth and multiply.

Regards,
Xi Da Da

Dear Boss

I will be busy on banging your wife on monday. See you on tuesday.

Best Regards
樓主

Hi Boss,

Strike with us or hire someone else.

Regards,
xxx

Dear Boss,

Watch the news then you know why i was absent.

Sincerely Yours,

Ba Gung

Because of homesick

佢睇tvb 我咪仆街

your boss is not a very good boss if he watches TVB news

gwai lo,
save hong kong on monday, no work. thx

BR
樓主